收1TB－2TB MACBOOK PRO

如題 有意放者出價
感謝

My telegram:

有意者入來報價 同標明spec

Ssd 要1TB或以上
低過免pm

推